國安法一出 屋企個藍絲廢老食撚左春藥咁

一放工返到屋企即刻挑機
又話你班仆街知錯未
一國兩制啊係你地破壞規矩 阿爺先會收返香港

我覺得今日都死道臨頭啦我要講啦

覺得自己好幸運 老豆一講呢D野..成家一齊屌柒佢

佢好嬲咩？
好多資產走唔到？ 未搞到移民？

反問佢地, 你地唔係鐘意中國咩?宜家求仁得仁

一國一際又點姐

家下幫你地一國一制又唔like ar?

你話買咗蛋糕慶祝

...上面啲cm係咪睇錯左

道歉啦等陣舉報你就出事

同老豆講: 一國兩制根本就係港獨, 你支持港獨, 共產黨唔會放過你

問佢中國咁好，一國一制就啱你啦 嬲乜？

【自治全失．不斷更新】國安法殺到 資金急撤離 港滙急貶近40點子

問下佢點睇

屌柒佢我係中國人呀屌
鬥紅

文宣新方向：10點鳩叫配合下次行動內容可唔可行

收番香港定割讓香港

立左咪拎住國旗鬥佢老母囉
不過你唔夠佢打就唔好出聲

我屋企都係
我只係輕輕講咗句"移民唔帶埋你慳多幾廿萬"
即刻冇聲出，仲叫我快啲沖涼就開飯

你想港獨？

班廢老抵死啦無得再睇utube

你答番佢 我幫緊你加速回歸祖國呀 多謝左未

Me 2 藍絲上哂水

唔睇央視即係唔愛國啦 我要報國安

中國咁好 一國一制咪啱晒

咁愛國 咁一國一制有咩問題

準備同佢鬥紅 聽日訂定啲國旗返屋企
日日七點起身奏國歌
條廢老冇工返咁好瞓 一齊肅立唱國歌啦仆街

叫佢聽朝將D錢轉哂人仔

要求佢開始講蝗語
同佢講廣東話係港獨喎

一國一制咪好囉 大灣區大把機遇
中國復工率100%
粵港合併佢咪有工返 唔明佢嬲乜

慘

宜家條廢老眼超超咁
係咪諗緊報國安篤灰

屌返佢竟然唔滿意國家既決定
係咪想做反
叛亂就可以拉鳩佢一獲熟

我就G持一國一制既

仲唔叫佢開香檳慶祝？？

啱啱佢無啦啦話落街 以為佢出去買香檳

一國一制有咩問題
真真正正既回歸啊

你係咪同我同一個老豆我老豆又係晚晚都好似食咗春藥咁屌後生仔
但我明明其他兄弟姊妹都藍藍地

求仁得仁喎
唔係好愛國㗎咩
而家國安法又嬲嬲豬

講到尾
藍絲都係驚共產黨
但又冇膽

今朝仲係度講緊話大陸咁樣係做俾台灣睇
心諗你顧掂你自己先啦

識玩既將屋企D電視台洗晒佢
再收埋個remote
電視都冇得佢睇

同佢鬥紅 你老豆係党

叫佢快啲落街唱國歌啦 燒撚埋啲港幣佢

講到好似唔反就唔會立國安法咁
如果上年送中條例又唔反 23條一早立撚左啦 同宜家有咩分別

你背返文革批鬥方式 :坐飛機，跪玻璃，鬼剃頭
佢就無聲出

呢啲阿爺前阿爺後既愛國撚，其實最驚共產黨

「呢啲電視台國家資助架 唔會執」

反問返
係咪中共而家充公哂大家家產
都係我地班廢青一手做成？
咁其實中共而家做乜都得嫁喇wor
反正中共點搞 廢老都係話廢青搞事
咁點解唔充公哂佢 又有得回血
又無成本

今日冇返工 睇下條廢老會唔會又挑機
嚟埋個Round 2

藍屍唔係愛國架咩？點解要一國兩制
佢應該感到光榮

要慶祝大爆炒

「我地乖乖地咪無事囉 政府對人民嘅出發點從來都係好嘅」
駁完佢冇聲出之後 「你班友仔受人唆擺 讀壞書」
每次都係咁loop

問下佢呢招文革批鬥方式點用
遲下香港一齊可能用得著

啱啊

怪抗爭者唔怪壓迫者
欺善怕惡

再嘈拎佢出去批鬥

出咪出囉有咩特別啫？

我老豆輸錢輸到收左皮

挖個坑堆撚左佢去啦
呢啲廢老對世界0貢獻
早死早著

攞佢支牙刷浸屎渠

認真我依家坐看回力鏢
睇吓幾時返嚟片件廢老

老豆係黃不過放緊負

巴打 明唔明咩叫攬炒

都唔知佢嬲乜
而家皆大歡喜wo

俾2舊水佢叫佢上去住啦

呢個犀利

唔明點解要鬧
佢唔係應該要開心咩
多得暴徒先加快國安法落實
有國安法藍屍生活得開開心心安安定定
點解講到佢自己利益受損咁
明明係愛國藍屍又贏
下次佢再屌，咪話我地又贏喎
信政府，唔怕，又有德政啦
拿拿聲叫佢戴個屎use mask出街請飲茶啦

對好多人黎講真係冇問題
好多人接受一國二制
亦同時接受一國一制
當然一國二制都香港比較好啦

把炮

巴打好幸福
我一講D唔支持正苦ge野就全家一齊屌㭍我

咁咪好囉
真係一國一制果時
支那人落晒嚟
收你老豆三分一人工咋
你老豆買定個乞兒兜啦

唔好客死異鄉

數典忘祖死廢老

明明藍絲自己最撚驚一國一制

d廢老窮過閪 又就黎死 世界變成點都唔關佢地事

叫佢快d篤
包佢冇仔送終

佢呢啲係紅
唔係藍

屌尻佢啦
問佢點解提早收番就咁大反應 佢唔係唔信習大大 收番就唔可以係一國兩制咩 係唔係想港獨
同依啲人嘈洗撚同佢講邏輯

廢老係咁㗎啦
屌柒佢

啱呀

巴打好正

問d 廢老
一國一制你唔開心咩
係咪想分裂國家？

其實鄧小平講過要中國變成香港

並唔係香港變中國

兩者差太遠

關你咩事

你都就死

係你個孫慘啲姐 第日大頭奶粉 個孫比人打撚死

你咪保佑下佢

利：我真係咁答我老母

問佢做乜咁大反應，係咪抗拒黨嘅統治同政權？國安法過左第一個舉報你條仆街

100分

咁咪恭喜佢囉，臨老又可以回歸返祖國懷抱

中國收返香港唔好咩? 定係想反中亂港搞港獨？

班廢老只係想食晒兩家茶禮著數攞盡

係, 佢地好開心話
立法會都唔洗選啦
拉晒班民主派,
全部民建聯上

預咗跳掣㗎啦

求仁得仁

由上年已經支持一國一制

鬥黃鬥得多終於可以轉去鬥紅啦

收皮啦

一國兩制其實都係港獨
而家直接管治唔好咩 好你就收聲啦

佢哋以為跪係度奶就可以食晒兩家茶禮

買枝英國旗返黎激下佢

未收油水 今日先跌八九百點

啲黑衣人一定係受中共唆擺收咗中共錢幫中共收返香港

即刻話搞返BNO
笑到我

記得同佢講話民建聯支持國安法，會震興經濟

覺得自己好幸運 老豆係黃

同佢鬥紅真係唯一出路
問佢歷史又口啞啞 唱國歌唱唱下又1999

佢真心愛國既話 當年又點會落香港呀

用番呢句問佢 就搞點

屋企情況差唔多，不過我就鬥紅
「香港不嬲屬於中國，而家香港俾中國全面管治有咩唔好，你係唔係漢奸走狗，香港做咩要行一國兩制，而家一國一制早啲黎仲好啊。你味咁多野講啊，再係咁我遲早報警話我屋企有暴徒，係到分裂國家啊，我大義滅親添啊」

之後佢就谷撚住但又冇野講

我屋企嗰件都係

藍屍講拳頭

你應該同佢鬥紅都差唔多成年啦，仲有人諗住同果班仆街講道理？

高尚情操啊

下? 點解唔鄧佢開心?
佢地唔係最想ga咩?

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

問佢有咩問題，係咪唔高興國安法，係咪反國安法，你係咪想危害國家安全，係咪想顛覆國家政權？
中共做咩你理嚟做咩？你有咩資格出聲？你有咩權發表意見？

呢啲咪攬炒囉
而民建聯就一邊話拒絕攬炒 一邊又話支持國安法

pppp

你老豆咩學歷

如果係真既話，好屈

佢不知幾支持一國一制，一早就話想返大陸住

態度正確

我老豆又係 明明細個受個唔小苦
而家又奶到雪雪聲

直接問IQ算啦 同EQ一樣咁低
一唔啱聽就亂咁spin 一係講粗口屌鳩我

市場摘要 > 恒生指數
INDEXHANGSENG: HSI
23,165.27 −1,114.76 (4.59%)
5月22日 上午11:56 [GMT+8] · 免責聲明

成件事係中國侵害我哋在先，我哋先反抗，反抗完又話我哋破壞規矩

嬲what 收返香港有咩問題?
錄佢音 到時舉報佢分裂國家添呀

唔好咩？班藍絲廢老應該勁開心至係

呢招正

咁叫佢返啦，做咩仲留係到
依家香港變中國問佢唔高興咩？

冇資產冇錢d廢老咪開心

成班急不及待咁樣

我老竇中學未畢業都識屌柒班狗同中共

唔好晒口水

唔洗理理廢老啦，佢地都唔撚知咩係一國兩制，睇到表面一個國制就到，背後係點？都廢事同佢地講，反正講極都唔明，然後又指責，將個問題推哂比黃絲，咁其實佢地諗野好撚精神分裂，又喜歡一個兩制，但又鍾意阿爺做既野。

之前藍絲廢老唔係話自己冇做錯野，咩都唔怕既咩
而家做咩咁驚呀

啫係好似比人強姦
你反抗 比人斬左一刀
跟住你老豆話: 係咪衰? 你唔反抗比佢中出左咪算囉
依家反抗搞到比人斬左一刀啦
知錯未呀?

同佢鬥紅
批鬥佢

轉同佢鬥紅

連登仔根本個個愛國，用激將法實行一國一制

好事黎喎 開支香檳

琴晚fb d藍絲唔係開香檳咩

依家一國一制好失禮你？
大家都係中國人 點解要歧視中國人？

廢老話：你要搞革命咪上去搞囉, 去北京搞囉, 係香港搞做乜撚野

其實班陷家產就係想我地乖乖地慢慢俾支共殺, 到佢地死果日都唔好搞到一國一制住, 到佢釘左蓋, 香港變成點「關我撚事?」

屋企老母一樣連有咩後果都唔知，一味情緒發洩話抵你班暴徒死

廢佬一號：要返工
廢佬二號：要管住你件垃圾
廢佬一號+二號：共產黨萬歲，支持祖國殺晒D香港人

一國一制咪幾好
共享中華民族光榮
一齊發中國夢

一國一制啦，仲有兩制?泛民班撚樣出黎講兩句未呀屌

共產主義
不分藍黃

Metoo，雖然老豆後生係古或仔，但都知道中共有幾仆街

我老竇又係咁

其實無得駁，佢地根深蒂固覺得中國好，國家所有不合理事件都要原諒，所有反對聲都係錯
所以我唔撚理佢，一句屌佢老母就算
近排見佢申請埋選民就知道佢立心要同我對抗
國家面前無親人呀嗎，嚟緊下半世佢只會獨自過
利申，單親窮撚家庭

錄定音啦
國安法有咩唔好？
錄曬證據遲下批鬥佢

辛苦你啦

最仆街嘅係班由中国落嚟香港 但又支持中共嘅人

嗰班為錢咋依家日日講香港全靠大陸人乜乜乜

其實有冇父子一齊上前線 一定熱血到爆

你老豆cheap撚到

尋日先跌100點，直頭逃生門，咁都無走？

咁就叫收返香港？
佢真係食咗春藥喎

藍絲最期待既畫面

唔知樓主點睇
比我嘅話呢啲垃圾就好割啦

笑什麼，你也是香港人
然後一嘢飛佢哋張身份證出窗

但睇嚟巴打仲未自立到
得閒咪同佢哋鬥吓紅

屋企人最中意一國一制
成日想收返香港
我都廢9事理佢

我屋企係咁既情況
我同我老母都好sad
反而以前淺藍轉黃既老豆
佢話仲有希望 唔好放棄
我聽完即刻

雜種狗個女點解會係美國人，我屋企廢老答你有錢有權力係咁架啦，點解會無民主制度，廢老答你中國咁大好難管架，屌佢老母藍屍究竟係咩思維

你老豆應該多謝。
手足幫你全家都做中國人呀hi

我老豆都係藍
不過今日個市跌成咁應該惡唔出了
番去仲應該會俾老母屌

等等先，藍屍不嬲都係話支那乜柒都好

同佢講，今年都未必冇家用，單係今日股票都蝕左20萬

唔識歷史? 唱國歌唱到1999?
即係唔係中國人啦
批鬥跪玻璃啦

今晚想即刻買個蛋糕返屋企

台灣：

咁撚鐘意中國 變香港直轄市有咩問題？

一國一制有咩唔好
姐係信唔過中央, 話比佢知信唔過中央姐係顛覆國家政權啊, 老豆老母都無情講啊

吓？
中國管香港有問題咩？？？

唔係一早收返喇咩

冇仔送終唔知邊個慘啲呢？

咩叫收番香港 自古以來地球都係中国嘅 係咪想搞分裂危害国家安全

已經好好架啦
中年人收成期肯變
覺得有希望係大中華膠啫

叫佢 all in 人仔

爽WO

做比台灣睇叫台灣唔好步香港後塵

唔係應該開心咩

咁on9

拎住支國旗，拎住本毛語錄
佢2點訓教個陣拎支咪係咁讀
讀到6點

你質問佢
咁呀爺可以守規矩唔立國安法架

俾人激嬲就做乜都得？俾人激嬲可以漠視法律？

咁我而家俾你激嬲殺左你都得啦

依啲底端人口踢佢出門口啦屌

認真
藍絲唔係會跪地奶鞋底
多謝中共收番香港先岩咩？

佢地鐘意做狗唔代表我地依啲正常人想做狗

藍絲自己要求

[/

快手掉佢去支那養老，唔洗篤眼篤鼻

97年未收返香港咩

屌我屋企嗰件都係

同佢講回歸早國咪幾好囉，一齊食草

插支支國旗係屋企比佢打飛機喇
一國一制正呀，死咪死

問下佢知錯又點？ 要誅九族架

玩鬥紅，返屋企之前買支棒球棍，佢地問你有咩用，你就笑住口話用嚟批鬥啲有錢人，打尻佢地膝頭哥，仲講多句爹親娘親不如毛主席親，共產黨萬歲

淘左毛主席畫像
掛佢間房

真正回歸祖國有咩唔好???

咁咪好囉，呢d 人唔係一直好愛國架咩。 佢地應該好開心架。

藍屍=一班怕死嘅奴隸

同佢講，攬炒就係要lee D. 而家外資走/港資隨時比人回收，我就工照打教照訓失業就咬老綜，係收下把口，睇下邊個死先？ 你死先我無錢葬你，一定送你去沙嶺。

屌乜, 乜你哋班藍屍唔係好中意陽光司法咩, 做講乜鳩一國兩制...
依家一國一制咪幾好...

同廢老講一国一制唔好咩？

全中

阿爺點都會收返香港㗎啦，睇幾時啫

立國安法啦 日日跌千點 匯豐遲早插到20蚊

「你望下今日個市跌左幾多點？」

你咪答佢 好開心呀 終於正式投入支那懷抱

藍絲唔係一直想咁咩？

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

大9佢 攬炒囉 我實會篤埋佢出黎 一家親呀麻

「我地乖乖地咪無事囉 政府對人民嘅出發點從來都係好嘅」

所以話初一至初三強制讀歷史係有好處

就係教到大家 歷史上係有好多暴政無能政府

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

紅底老豆仲係到話快啲一國一制咪好
真係好撚想打柒佢

支持飛佢張身分證出街

佢無左份工 你唔好俾家用啊 寵壞晒

但係黨話中國嘅貧窮人口係零喎

同我屋企條廢老一模一樣

你就好啦

佢會唔答你
或者屌你先係錯
例如話冇文革冇64
唔係講笑 真係有藍絲係咁

鳳凰衛視

你以為啦
我呀爺直頭係紅，不過去左見毛主席了
果陣俾佢日撚日屌我崇洋
我老豆理應係藍
係我14年後俾佢睇多D其他野
佢咪轉左黃，依家日日都睇港台，同VIU TV 新聞
唔係好記得點解轉左黃
記得佢以前係完全唔講道理(文革果代人黎)

我呀爺反而唔係喎，不過去左屌毛主席
佢比中共迫害過
反而我老豆紅到仆街
因為佢返左鄉下住
日日比啲大陸新聞洗哂腦
依家因為疫情住左係我屋企
日日係到叫打死啲暴徒
又話中國贏硬 美國ON99
咩身為中國人感到自豪
咁我咪串佢飲大頭奶粉有幾自豪
佢嬲到語無論次又話我比人洗哂腦

呢個國安法係陳曼琪係人大到提出嘅

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

所以，我呀爺真係忠黨愛國
見盡共產黨D閪野
最後都揀捐身家
明明無俾人抄家，都係香港捐返上去
老左就成日以個樣生得似老毛自豪

共產黨真係天下第一邪教黎

你唔見連登間中都好多人吹奏共產主義咩?
根本就左派好易令野

我個藍絲老豆收哂聲
股票蝕到萬萬聲

樓主老豆唔夠愛國wor，d口吻講到一國一制係懲罰咁，要批鬥下佢先得

*鬥藍*

支持國家共產黨以打壓國家分裂份子為理由 正式進行全面監控工作，現階段需要參考新疆模式管理香港 止暴制亂

因為黑衣暴徒與及埋爦炒派是在扮一般巿民匿藏在民間

所以唯有進行全民監控 *不論任何人* ：

部份內容參考國內反恐工作

1）全民使用內置智能晶片身份證及護照， 全方位加裝智能燈柱，功能配有面部辨識、身體行為動特質監控、收音功能 堵截一切反對我國我黨叛國聲音，能即時拘捕及監禁反對國家言論巿民，止亂

2）所有網絡及資訊科技流通全面管理，實行電話/電訊及網絡全方位管制及監聽，所有與我國我黨造成衝突一切言論一律禁止，與國內各省一樣，禁止Facebook,禁止youtube及一切外國勢力媒體荼毒香港，只許使用官方媒體：大公報、文匯報、微博、抖音、優酷

3）即時終止一切反對黨及國的媒體、團體，並即時拘捕及監禁反對國家言論份子，包括：香港電台、蘋果日報、所有爦炒泛民，黑暴及其同黨及家屬

4）管理及收集所有出入境及人口流動資訊，採納現有國內巿民評級機制，於任何地方，不論國外旅遊期間，如有任何被監控收錄及查辨有證據顯示，有關言論及不配合我國我黨管治方針人仕一律查辦及監禁

共享中國人榮耀
藍絲最喜歡

叫佢小心香港白手套

我呀爺都係比中共迫害過
所以由細到大6點播國歌會即刻轉台/熄電視
只要俾佢聽到國歌佢就會發脾氣
細個做普通話功課 仲叫我唔洗學普通話
日日係到屌鬼鬧中共係狗

一早走曬資又拎撚左外國護照，佢係炒班香港自己重生

唉我都好掛住阿爺

咁藍屍親共吖嚒
依家北京國安公安治港
藍屍應該好開心架

話俾佢知黃藍都咁開心
佢仲嘈乜

sad but true

咁留底佢一個喺香港，等共產黨陪佢過世

趕佢出街啦

秒殺

上街示威係破壞規矩？共產黨知咩叫法律？
小學生做國家主席已經係無規無矩